[日經] 一人一個怪癖

打j當然唔計

我先 朝早起身鬧鐘一定要set踏半

例如我無論要7：45定8：30出門口，鬧鐘都set 7：30，如果要早過7：45少少出門，鬧鐘就set 6：30 sorry講得1999

你老味真係1999

有幾難明

多到list唔哂

著襪/鞋一定要著一邊先 (自己都唔記得係左定右)
調返轉就好唔就手
明明先後唔影響個動作

一定要戴錶出街，試過無戴上左地鐵都要返屋企戴返先再工

著襪要同對鞋一樣牌子先著 例如著左nike襪唔可以著vans鞋

睇錯著衫同著鞋

見過有個全身adidas 但係對襪大大個nike logo好柒

電腦/手機定期洗一次機（清垃圾/Update）而唔會完整Backup, 乜都會由頭Set過晒

利申：強迫症/完美主義

自己ff唔同情節同自己講野